係咪紅假香港啲主題樂園就奉旨多人

好似七月一七月二咁 大陸冇假放 會唔會又係好多人

紅假唔多人唔通閒日多人咩

全世界都係咁加啦

冇紅假個支那人喲主題公司咪一樣多人
因為佢地唔翻工翻學喺周圍行玩

周圍都係㗎啦 咁都要問 啲00後

你自己都入咗去啦 仲問

你唔去咪少d人囉